G.E.M. 首光年之外算唔算抄歌？

係呀抄架
光年之外抄try
然後try抄between worlds
鳩鳩地

如果你話try都係抄 我冇意見wo
我又唔係佢fans 鳩鳩哋

邊忽似

除左MV 個燈都係白色之外, 有咩位係似?

你話抄既部分佔幾多小節 你答到再繼續討論

都唔知你點聽

淨係知好難聽